\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{PMR446_EN}
    Wikipedia,
    \emph{PMR446},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://en.wikipedia.org/wiki/PMR446}

\bibitem{PMR446_FR}
    Wikipedia,
    \emph{PMR446},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/PMR446}

\bibitem{UHF_EN}
    Wikipedia,
    \emph{Ultra high frequency},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Ultra_high_frequency}

\bibitem{UHF_FR}
    Wikipedia,
    \emph{Ultra haute fréquence},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Ultra_haute_fr%C3%A9quence}

\bibitem{ERP}
    Wikipedia,
    \emph{Effective radiated power},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Effective_radiated_power}

\bibitem{PAR}
    Wikipedia,
    \emph{Puissance apparente rayonnée},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Puissance_apparente_rayonn%C3%A9e}

\bibitem{CTCSS_EN}
    Wikipedia,
    \emph{Continuous Tone-Coded Squelch System},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Continuous_Tone-Coded_Squelch_System}

\bibitem{CTCSS_FR}
    Wikipedia,
    \emph{CTCSS},
    wikipedia.org,
    2020,
    \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/CTCSS}

\bibitem{DCS_EN}
    Wikipedia,
    \emph{Digital-Coded Squelch},
    wikipedia.org,
    2022,
    \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Squelch#DCS}

\bibitem{DCS_FR}
    Wikipedia,
    \emph{Digital-Coded Squelch},
    wikipedia.org,
    2020,
    \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Digital_code_squelch}

\bibitem{PMR446_FREE_FR}
    PMR446,
    \emph{Les talkies à la norme PMR446},
    pmr446.free.fr,
    2022,
    \url{http://pmr446.free.fr/index_pmr446.htm}

\bibitem{CTCSS_PMR446_FREE_FR}
    PMR446,
    \emph{Le principe du codage CTCSS},
    pmr446.free.fr,
    2022,
    \url{http://pmr446.free.fr/index_codage_ctcss.htm}

\end{thebibliography}

%\bibitem{ref}
%    Author,
%    \emph{Book Title},
%    Editor,
%    Edition,
%    Publication Year,
%    ISBN number.
